C朗跳唔到1cm後嘅生活點過？

以後冇得再J啲咩反地心吸力頭槌

班white trash唔聽袁教授講

盧思達又駛唔駛出post講啲咩今時C朗中肺炎可以藉睇下肺炎對球王嘅影響睇到真正威力，定係講咩C朗喺生死邊緣思考人生？

改球例唔準個波斬高過C7身高1CM

都仲可以tap-in嘅

祖以後係咪要踢歐霸

仲有tip in

好彩射12碼唔洗跳喳

中左隻腳會縮短

咁佐真奴同般奴唔好中喇

有兩大武肺球王，應該降班

個肺花左
要學美欺散步球場了

個肺花左都跑得快過小花啦

仲懶勁唔戴氧氣罩大家都知你個肺花晒架喇，唔好再扮勁啦

咁咪跳80cm囉